消息指一名駐守青衣南消防隊長初步確診肺炎！

狗屋狗宿都係隔離
希望呢位消防同狗一齊打開波

成日貼身運動

like this

青衣南，喺茜草灣，唔係狗屋嗰間